{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 동강빌리지카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 体育空間では男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損または紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 チェックインの際、予約特典として個別バーベキューを利用でき、一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されます。 客室でデータの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。 セミナー室はペンションの地下にあり、時間制限なしでご利用いただけます。 駐車できるスペースがペンション内にあり、最大30台まで駐車できます。 周辺の観光地としては、長陵、金剛亭、ソンドル、清嶺浦などがあります。 これは車を基準に表記された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "体育空間では男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どの時間に宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損または紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際、予約特典として個別バーベキューを利用でき、一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "セミナー室はペンションの地下にあり、時間制限なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できるスペースがペンション内にあり、最大30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、長陵、金剛亭、ソンドル、清嶺浦などがあります。 これは車を基準に表記された距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 748
    }
}